如果你有超能力 你會想要邊種

我想要可以係夢境自由活動 同入人地個夢玩
利申好中意發夢 成日都嘗試用意識控制夢中行為

flash 番工唔洗驚遲到

運氣點滿

同動物溝通

你想做咩..

想要吉良吉影個替身，做野方便好多

時空穿梭

亞人個種能力

男人領域

瞬間轉移！

永生

結界
毒留喺自己世界入面

永生其實好寂寞 當你睇住身邊啲人死

去日本食個lunch 放工去韓國食餐韓燒

好悶架喎

只要拎住張相或者記憶去過既地方都可以即時轉移

求婚大作戰

Time machine同空間轉移
其實比道隨意門我就okay

道門放係邊先

念力控制所有野

念 力 打 J

死亡筆記

控制時空，控制過去同未來

咩願望都實現到既能力

咁人生都幾悶下

人生可以不斷重複，做錯左可以返去之前，再決定過

好想讀心

Professor X嗰種心靈控制嘅能力 全世界嘅人都要聽我講

再生能力，就算飛來橫禍，都可以無穿無爛

點解要控制我

但最後唔開心嘅一定係自己。。

睇到人地個心諗乜

下下要估好辛苦

超強智力
無所不能地解決所有嘅問題

控制人嘅思想
真心屈機,叫有錢佬俾晒d車,樓,船,飛機自己又得
邊條仆街剋鳩我憎,叫佢條女俾帽佢戴又得
叫d路人打鳩佢又得

[size=3]

控制時間，咁就唔會老唔會死，無限返工

睇完套戲可以刪咗套戲啲記憶
咁啲好睇嘅戲就可以睇幾多次都唔厭

搶人地超能力

強壯 永生不死

同宇宙萬物溝通嘅能力

控制一切，其實有好多超能力比人捉去鎖住一世或比人暗殺或意外身亡，就有超能力都無用，

但控制一切就唔同，生或死都又我操控，想點就點，但又唔會下下心想事成咁苦悶，

其實我已經有超能力，我既超能力就係令到我所在既宇宙空間入面，所有超能力都無效化

強壯靠自己啦屌

咁不如直接控制銀包好冇

我怕當你知道人地個心諗乜 會仲攰仲驚 人心好可怕

連射一百次精 浸撚死班臭雞